區選直至9:30最新投票率為10.14%

區選直至9:30最新投票率為10.14%
2015年上屆為3.15%

繼續上呀！！！

唔好打飛機住
繼續排隊，如果唔係條龍一散對家就出車㗎啦

資料來源為選舉事務處網頁第一手資料

9:30截至 投票人數430446累積投票率10.41%

好撚癲

cls多咗咁多

投呀 全世界出黎投

仲未夠多

一秒也不可鬆懈

要有七八十%先有機會贏呀

cls
唔知過唔過到60%

加油呀 香港人

睇數字好似有希望，但行去票站個度條隊全部都係廢老，情況未必樂觀

唔好咁開心住 因為多左人 對家都一樣 多左好多廢老投

過硬，最少65%

上屈為3.85先啱
太心急出打錯字

對家出總動員 出嚟投票啊 告急

第1個鐘淨係處理到3%人，第2個鐘處理到7%效率高咗咁多???

80 後, 係我一生第一次要排咁耐先投到票, 我排到 25 分鐘左右

目測 70% 以上係 後生+中年人

Agree, 對家都吹緊大雞,
一齊打電話叫人投票呀呀呀呀呀!!!

一陣做票搞到過100% 點算

應該有機會過100％

好癡線 十年前好似全日都係30-40%
今次投票率要坐七望八
六成係完全唔夠贏

推啊
起碼要7成投票率啊

後生嘅上呀

要贏左先一齊開心

咁只係黃粉早咗去投啫

加油呀

實係自己友咩。。。
對家都吹哂雞吹人投票啦

其實至不過係大家早左投
晏啲可能就低番

10:30 可唔可以20

累積投票率過100％就好笑啦

上到七成就有機會

證明好多人對現況好不滿

繼續排隊
投完繼續排 慎防掌心雷

未起身呀

上年total幾多

我條隊y排哂隊wo

我要見到9成

樓下勁多死廢老

好多廢老話飲完茶先投
其實唔明點建解佢地既投票意識咁高⋯
後生既反而係呢一兩年先醒覺

投票要排隊

只係將下晝d 票谷晒上晝咋 ...

唔好呃自己

兩邊陣營都係
今次真係谷晒啲人出嚟 鬥晒冷啦今舖
提下沉默大多數有幾疊馬

其實點解話要早投票

建制種票瘋狂出動。 你估係黃果邊咩

咁一開始run個個鐘始終冇咁順嘅

老人家唔一定係廢老
有好多泛民區議會平時有做好地區工作既一樣大把老人家支持

Keep 住吖

票站職員未訓醒

唔好停呀

我個條y我直入
完全無人排

第一個鐘無咁多人落去投姐

佢地唔係投票意識高 係拎著數意識高
姐係好似你叫隻狗HAND HAND 會有野食一樣
佢地一定記住嫁 同第一時間仆到黎嫁啵
投票=有著數拎 呢班仆街冚家產死賤種老而不
老豆姓乜都唔緊要嫁啦

全日都要keep住長龍

大家記唔記得銀髮族遊行

成條隊都係廢老 咪玩啦

排撚到佢收站為止

希望下年都多d人投票，港人唔好咁羨忘

唔撚夠 輸撚硬

馬鞍山好多後生排緊

多左百分比唔代表係投自己

全撚部廢老
新香港人
禮義廉叫佢哋十一點前出嚟投

大家唔撚好鬆懈
出嚟投呀

得我自己一個，排都唔洗排

對家都瘋狂咁拉票, 高投票率唔代表我地贏硬

如果大家唔出黎投票,
我地隨時會輸.

總之一句講晒, 爭你一票我地就贏

已經有個港豬朋友話唔關佢事唔投講都費撚事講

投呀，咪理呢啲數據住，開票箱點票先會知結果，落街投

排隊師

Agger 兩老是紅 但是投黃

有無人有老人痴呆，投完轉過頭唔記得咗又排過，on99阻撚住條隊

但真係好多廢老

以前最高係幾多

黐線
之前投票都唔洗排隊
今朝排咗成粒鐘

利字行頭好仆街⋯
呢招可以用多10年8年⋯

40幾都破紀錄

總之所有連登仔出哂嚟投

多你一個好多啊

gg

可能人地投泛民呢

其實可能只係集中係朝早
以前我都係晏晝下午茶完先投

過100%先正
可以直接推翻港共

收買多一票得一票啦 唔好放棄遊說工作

其實好多老野都係同路人

屌你老母 多人投係真
但係後生好少

未試過排咁耐隊投票

今年過70% 可能真係得

一秒都唔可以鬆懈，香港已經後無退路。
多得一票得一票

投佢老母

種票率

超過十成市民投票

點解

X2, 根本因為黎明行動, 同廢老同時投效果

谷咗同一個時間投姐

2016 LegCo 58.28%

著數照拎 票唔撚比

後生記得出
目測排隊投票條龍好多廢老

元朗人加把勁！！

上呀！！！

對家都吹大雞，大家call盡親朋出黎投

未贏架，出黎呀。

如果破紀錄但輸晒...唔敢想像

出嚟啊

上呀

希望30歲以下 比以前可以多d人出黎投

投爆個政府

岩岩投完
8成廢老排隊

快啲出黎投

岩岩投左

對家吹大雞咋
未投嘅快啲拉埋其他人去投

高招

要過7成先有機

繼續去

老人家又未必藍嘅
可能銀髮族黎
一車車個d先危

第一個鐘幾百人
頭先睇千幾人

一定係造假

終極攬炒
世界級新聞

係有d區拉到我以到差唔多30％投票率

廢老都好多黃架

其實係驚下就無得投先推高左朝早

未夠啊， 再推

建制吹晒雞，叫自已人十一點前投
連登就大量帶風向要攪到排長龍
只會令到少左人投到票，建制得益
甚至取消果區，唔好做豬隊友
好多人要返工，得廢老先可以24小時得閒

Push

其實會唔會只係多左人早投票？雖然整體票數一定係多過15年

今屆算好啦 區區都有非建制可以投 大家一定要投票 無藉口

全民投票，光復香港！香港人加油！

快D去每個WhatsApp group 問人投左未

agger
多左人可以係佢地既

建制催票，中午應該一車車火車來投票

啱

繼續投

對家一車車咁運去投咁係高啦

一秒都不可以放鬆
call fd投

上！

總人數呀

By 沙田tg group

分隊排唔正常，要搵票站主任
投訴到變返一條隊

多人投無用架，投邊個先有用，多人投可以係因為支那吹雞

黃嘅就唔叫廢老
係值得尊敬嘅老人家

咁就食花生了

上啊

處理唔切D乜?
阻止癈老排隊?

唔夠！繼續上呀！

和勇一齊努力

我見到有d支那樣神色可疑嘅男人影人龍
揸車兜左幾個票站都有啲咁嘅人
唔知關唔關事

有票站排到凌晨先投完

無計 鬼叫舊時香港生活環境唔好
佢地仲個種最緊要三餐溫飽有瓦遮頭既思想仲係好根深蒂固
去到後期D人開始生活好D 唔洗再愁食唔食得飽有無屋住
D人先開始追求緊更高層次既野
民主 自由 公平 正義
所以呢班仆街一日唔撚柒死鳩哂 一日都只會賣香港
但可惜既係就算香港地個班貪小便宜目光短淺自私自利既死撚哂
支共都係咁係支那每日放150個落黎

推

投票都有排隊師

立法會同區選

黃既老人家即係識分黑白 有良知既人
同廢老係兩個層次既

排撚左1個鐘頭45分鐘
個個字母都放入去投 係唔撚放Y字頭
明明票站無人排 屌佢都母臭閪

痴線

立會都無咁勁
投票率過到70%就有機會贏

係因為今次有好多後生仔早起身投票咋

我排咗1個半鐘

快呀

識玩
建制贏，著數減少
建制輸，著數加碼

以前後生仔成日唔投票
今次要洗底出黎呀

其實明明去到11PM...

我排左3個鐘

即係點?最後投票率會低過之前?

要70%先有勝算，沖呀

Feel my wrath!!

加油

但係今年驚後勁不繼
吹雞吹咗咁多人出
2016個數係越夜越有

應該做文宣叫藍絲影低選票投咗邊個
憑票領取三百蚊優惠卷
全部廢撚晒佢

10:30pm完呀

Yes
和理非各區call人大行動

出嚟呀

連呢啲都唔做點對得住自己呀

天水圍悅恩選區

白田好多老人家

勁多癈老，今次仆街

FB 傳緊啦
剛才投完票，行反屋企時，聽到d人講，投左民X聯既，係站內，張選票同自己身份證，平排放，打橫影，放上Facebook，先收到嘢，不知真定假

(仲話下次，立法會選舉，就可以不用晨咁早排隊，仲有百佳禮券送)

手足

到最後110%

18區都排長龍 cls

我都係 排左2粒鐘

排左個半鐘

隔離屋條大學生妹屌緊班人阻住佢投票

記得同前後廢老傾吓計，感化佢地

因為黎明行動將本身下晝投票既人推哂去上晝

已不斷做緊

大家叫唒身邊人去投票

我地call 哂馬先得10%？

一樣

北韓都係99%
而家超越埋北韓

補圖

有capacity ga

排到就遲到

之前最後一刻都有人排架

咁撚港豬 佢應該冇做選民

得10%咋 未夠架！！！
叫d人快d起身出去投票啦！！！！

大把人淨係把口屌
選民又唔係
投票又覺得煩

我皇仁書院
排個半鐘

建制啲老人票未出動

如果大家返工前見到條隊好長，唔洗怕，關站前只要你仲喺條隊排緊都會比你投埋

係去到1030PM 唔係11PM

我已經洗左兩老去投

投呀！

出唔到發夢果班+食TG街坊全部出來表態!!

遲到都要投

屌鳩個老細啦 今日咩日子呀

真心希望唔好阻人排隊

出面咁多人排隊，希望班廢老放棄

要人

今日除左投票，提提記得將票站見到的所有不公野report同影低！

要帶埋去先得

我係斷絕父子關係威脅雙親登記

痴撚線 其實區選真係港豬都關事 地區事務黎

繼續出黎投票呀

係贏撚硬

松田區都排左半個鐘以上
打5-6行蛇餅
btw呢區係本土vs建制 1v1
呢區手足記得all in禮哥

1%可能係對家谷人朝早投咋， 唔好開心住呀

我見到有後生 捉住（帶住）兩老黎投
唔一定係廢老

我10點排 排左差唔多成粒鐘先入到票站

帶左全家一齊做黃絲投票

突發：朋友話要影相post 上網先証明到自己投左民建聯 之後先有禮物拎 幫手傳出去俾投緊既人知🙏🏻🙏🏻🙏🏻

影相post 上網呀‼️

影相post 上網呀‼️

影相post 上網呀‼️

#民建聯
#影相post上網
#禮物

唔好到時你果區差一票平手/贏先後悔自己冇出去投

2016 年美國總統選舉 投票率 55.7%
2016 英國脫歐公投 投票率 72.21%
2017 德國總統大選 投票率 76.2
2018 俄羅斯總統大選 投票率 67.54%

今屆區選整體投票率 起碼要過 75% 啦 !!

後生仔 畀啲力 !!!

有野送架

環保北，排左個半鐘先到，目測大部份中佬/女

我覺得未必，今次多左好多廢中廢老出黎投

好撚多廢老（包括我同我老婆）我一家4票all in 手足

老野都好多同路人

記住
呢個數只係反映票站人手處理到既上限
因為個個站都要排長龍

多謝你哋
叫多啲老友記幫拖
銀髮戰線

排咗77分鐘先到我但係我嗰區投票率竟然係全港最低

投過4次票
未試過排咁耐

係，所以更加應該要早啲排，根本入面就消化唔到，你唔keep住5%up一個鐘，點可能有7成以上投票率

我同晒D親戚講, 禮就照拎, 票就投對家, 如果佢地今次輸到仆街, 下次份禮肯定更加大份

訓過龍 10點先去投 排咗成粒鐘
住廢老邨 未見過咁多後生

對家吹大大大雞

好多阿叔有份屌狗架

證明其他區顛左

多左好多廢老投
molamola

成家廢中廢老中佬未必藍嫁

我同老婆去食早餐，老婆撞到個乜太，佢話諗起612就好激動！佢一家4口，又有4票

中佬其實好多黃

你地諗下1x年前上開高登果班都變晒中年

點會藍果班演技大師

2019 10:30 17.43%

2015 13:30 17.66%

17.43

Yes
Keep住個勢

今日有兩個任務：
1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

果7%都變哂錢既廢老黎

踢走保皇黨

我估最多80％

又係喎

我條v-z唔洗排

你既中佬係幾大

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

上高登望下，成個高登都講緊投白票

麻煩大家投完票之後做多樣野

推呀

推到多啲人睇到出嚟投票

今日扮藍屍廢中，去排隊果陣先知原來我已經係廢老，diu.
個塲今日9成死唔去D中老坑
死仔瞓瞓瞓起身投票呀dllm

70已經好盡

比上屆多出 2.56倍

不過好明顯係以前晚上投變左朝早投

收嗲啦放負撚

未到夜晚唔好咁快下定論住！

點都一定高過上次好多

岩吖屌 一出車就大獲

係
1秒都不能鬆懈

V係新移民

講得有錯 10% 都係dab 既票

DAB大勝

行錯學校投

係

收皮啦

風向撚黎。呢個年紀只有蠢先會投白票。

香港人好團結

排完再撚排
頂撚死啲廢佬

民主選舉剩係可以你地嬴？

嘩屌好撚民主

我係5毛 熱狗 分化 風向撚

等睇呢幕

無人想理你
躝啦attention seeker
不推文

投白票同年齡有關？

35-50？

中佬

依班我討厭政治最多
之後到黃
最後係藍

900萬張選票

投票冇成本點都會投
你叫佢地上街衝就冇可能

唔好輕敵 出嚟投票啊

其實只係個個逼晒朝早投先會多咁多

要睇後勁
黃昏係關鍵

當你見到朝頭早八點半票站打蛇餅就好震撼

我都覺好多老人家 不過佢哋又未必投建制播

但唔係個個中佬都上x登呢自己係中佬，呢個年齡層真係好睇人，有人多咗層樓就無咗初心，有人淨係睇tvb洗撚哂腦